login
http://online.polbox.tv/api/json/login?login=12390119&pass=785206&device=apple&settings=all

{"error":{"code":4,"message":"Login incorrect"},"servertime":1647007260}

{"sid":"GJXV53H0K0IWY1SWJXVE77DX0LCKZWP6","sid_name":"MWARE_SSID","account":{"login":"12390119","packet_name":"POLBOX-PREMIUM","packet_id":"157","packet_expire":1671357478},"services":{"vod":1,"archive":1},"ktv_dune_data_url":"http:\/\/online.polbox.tv\/dune\/polbox\/","messages":0,"settings":{"timeshift":{"value":"0","list":[0,1,2,3,6,7,8,9,10,11,12]},"timezone":{"value":"0"},"http_caching":{"value":"1500","list":[1500,3000,5000,8000,15000]},"stream_server":{"value":"192.168.3.13","list":[{"ip":"192.168.1.13","descr":"Europe"},{"ip":"192.168.3.13","descr":"USA-1"},{"ip":"192.168.4.13","descr":"USA-2"}]},"bitrate":{"value":"1500","list":["1500","900"],"names":[{"val":"1500","title":"Standard"},{"val":"900","title":"Eco"}]}},"geo":{"country_id":1,"region":{"id":1,"name":"Europe"},"ip":"91.221.99.229"},"servertime":1647006882}

https://online.polbox.tv/api/json/login?login=12390119&pass=785206

{"sid":"37WSOBAHJ168SVVOIZU2AU3PQ6JA0M8U","sid_name":"MWARE_SSID","account":{"login":"12390119","packet_name":"POLBOX-PREMIUM","packet_id":"157","packet_expire":1671357478},"services":{"vod":1,"archive":1},"ktv_dune_data_url":"http:\/\/online.polbox.tv\/dune\/polbox\/","messages":0,"servertime":1647008684}

=================================================================================

logout
https:/online.polbox.tv/api/json/logout?MWARE_SSID=GJXV53H0K0IWY1SWJXVE77DX0LCKZWP6

{"error":{"code":11,"message":"Another client with you login was logged"},"servertime":1647007172}

{"servertime":1647007157}


==============================================================

Genres_list from API :  {"genres": [{"id": "15", "name": "Animowany"}, {"id": "10", "name": "Biograficzny"}, {"id": "27", "name": "Dokumentalny"}, {"id": "8", "name": "Dramat"}, {"id": "30", "name": "Familijny"}, {"id": "24", "name": "Fantastyczny"}, {"id": "16", "name": "Historyczny"}, {"id": "20", "name": "Horror"}, {"id": "25", "name": "Kino Akcji"}, {"id": "4", "name": "Komedia"}, {"id": "31", "name": "Kryminalny"}, {"id": "5", "name": "Melodramat"}, {"id": "17", "name": "Muzyczny"}, {"id": "19", "name": "Przygodowy"}, {"id": "6", "name": "Serial"}, {"id": "11", "name": "Sportowy"}, {"id": "9", "name": "Thriller"}, {"id": "23", "name": "Western"}, {"id": "22", "name": "Wojenny"}], "servertime": 1647438121}
==========================================================================================

http://online.polbox.tv/api/json/vod_favlist?MWARE_SSID=GJXV53H0K0IWY1SWJXVE77DX0LCKZWP6&nums=20

http://online.polbox.tv/api/json/vod_list?MWARE_SSID=GJXV53H0K0IWY1SWJXVE77DX0LCKZWP6&genreslast=1&nums=20
http://online.polbox.tv/api/json/vod_list?MWARE_SSID=NTG2MK1EZMVV1DGXCIPCABYXTPKYFSIT&genre=15&page=1&nums=20&type=last

==========================================================================================================
Channel JSON:  {"url":"http/ts://185.142.134.15:3060/V9F6K37QQEU1O6JDGVXABHUG2OUKQ5MC-L3RtcDIvZm9rdXN0di1zdA==-10798597619-28fb832ae7b80308367de6b49516b54b/str1/stream :http-caching=1500 :network-caching=1500 :no-http-reconnect","servertime":1647352484}

http/ts://185.142.134.15:3060/V9F6K37QQEU1O6JDGVXABHUG2OUKQ5MC-L3RtcDIvZm9rdXN0di1zdA==-10798597619-28fb832ae7b80308367de6b49516b54b/str1/stream :http-caching=1500 :network-caching=1500 :no-http-reconnect


VOD info JSON:  {"film":{"id":"22108","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","name":"Catwoman: Hunted","name_orig":"Catwoman: Hunted","viewed":"261","description":"Catwoman, czyli Selina Kyle, nie ma żadnych skrupułów, by zaryzykować swoje dziewięć żyć, gdy nagrodą jest najcenniejszy na świecie szmaragd. Ale gdy Batwoman i Interpol wchodzą jej w drodze, jej niewinna zabawa zamienia się w prawdziwe polowanie. Tę grę w kotka i myszkę jeszcze bardziej komplikuje światowej klasy przestępca, Leviathan, który także jest zainteresowany cennym kamieniem.","year":"2022","rate_imdb":"5.5000","rate_kinopoisk":"4.9000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Shinsuke Terasawa","scenario":"Greg Weisman","actors":"Stephanie Beatriz, Kelly Hu, Lauren Cohan","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_obscene":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","favorite":"false","poster":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175606.png","lenght":0,"genre_str":"Animowany, Kino Akcji, Kryminalny","images":[{"id":"51610","size":"1263725","width":"1000","height":"1500","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175606.png","type":"poster","format":"png"},{"id":"51611","size":"2690071","width":"1920","height":"1080","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175612.png","type":"alt","format":"png"},{"id":"51614","size":"1903902","width":"1920","height":"1080","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175615.png","type":"alt","format":"png"},{"id":"51617","size":"1070914","width":"1920","height":"1080","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175618.png","type":"alt","format":"png"},{"id":"51620","size":"1734732","width":"1920","height":"1080","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175621.png","type":"alt","format":"png"},{"id":"51623","size":"1261222","width":"1920","height":"1080","url":"/v10/Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022-175624.png","type":"alt","format":"png"}],"genres":[{"id":"15","name":"Animowany"},{"id":"25","name":"Kino Akcji"},{"id":"31","name":"Kryminalny"}],"videos":[{"id":"195904","id_content":22108,"num":"1","title":"ECO","size":"584718150","width":"720","height":"406","track1_lang":null,"track2_lang":null,"track3_lang":null,"lenght":null,"url":"Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022.tv.m4v","format":"tv","codec":"h264"},{"id":"195907","id_content":22108,"num":"2","title":"STANDARD","size":"960705936","width":"720","height":"406","track1_lang":null,"track2_lang":null,"track3_lang":null,"lenght":null,"url":"Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022.dvd.m4v","format":"dvd","codec":"h264"},{"id":"195910","id_content":22108,"num":"3","title":"HD","size":"1918702978","width":"1280","height":"720","track1_lang":null,"track2_lang":null,"track3_lang":null,"lenght":null,"url":"Catwoman_Hunted_2022/Catwoman_Hunted_2022.hd.m4v","format":"hd","codec":"h264"}]},"servertime":1647518843}





http://online.polbox.tv/api/json/vod_geturl?MWARE_SSID=S10U8RGE0W6NIO81S7J7WWOOT9G2HIFZ&fileid=195910&ad=1
https://online.polbox.tv/api/json/vod_geturl?MWARE_SSID=88OLJY0WHU9NS96W3PZ9EOTUJU32YU8W&fileid=22108&ad=1

{"url":"http:\/\/185.142.134.12:4101\/DUM40L1L3ODC8KDO8K0N3JQDHPB5IN3M-L290dC9zdG9yYWdlNS92b2QyL0NhdHdvbWFuX0h1bnRlZF8yMDIyL0NhdHdvbWFuX0h1bnRlZF8yMDIyLmhkLm00dg==-10807683235-a44259ffcc39b8c821eb0171111a9ce7\/vod2\/Catwoman_Hunted_2022\/Catwoman_Hunted_2022.hd.m4v :http-caching=1500 :network-caching=1500 :no-http-reconnect","servertime":1647513931}





==========================================================================================================
https://online.polbox.tv/api/json/channel_list?MWARE_SSID=LTGXOVI6NOFPQZ0G8II95JDP5IAQFO3Q




{"groups":[{"id":"73","name":"GENERAL","color":"#6aced6","channels":[{"id":"1762","hide":0,"name":"Fokus TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1762.gif","epg_progname":"Misja skarb (2). magazyn popularnonaukowy.\nDawid, Cichy i Kiler korzystaj\u0105 z zaproszenia w\u0142a\u015bciciela Muzeum Or\u0119\u017ca Ziemi Sandomierskiej. Na miejscu musz\u0105 odnale\u017a\u0107 czo\u0142gi T34 z czas\u00f3w wojny. Jeden ze \u015bwiadk\u00f3w twierdzi, \u017ce wie, gdzie s\u0105 maszyny.","epg_start":"1647330600","epg_end":"1647334200","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1786","hide":0,"name":"Canal+ Kuchnia","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1786.gif","epg_progname":"Bez reszty. Kuchnia Zero Waste (9). serial dokumentalny.\nProblem marnowania produkt\u00f3w spo\u017cywczych to zagro\u017cenie dla wsp\u00f3\u0142czesnego \u015bwiata. W samej Polsce wyrzuca si\u0119 oko\u0142o 9 mln ton \u017cywno\u015bci rocznie. Tw\u00f3rcy programu poka\u017c\u0105 widzom jak m\u0105drze robi\u0107 zakupy.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1585","hide":0,"name":"Polsat","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1585.gif","epg_progname":"Nowy dzie\u0144. program informacyjny.\nPasmo poranne o charakterze informacyjnym. W programie m.in. wiadomo\u015bci polityczne, gospodarcze i sportowe, rozmowy z politykami itd.","epg_start":"1647320400","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1495","hide":0,"name":"Polsat 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1495.gif","epg_progname":"48h. Zaginieni: Franek (11). serial kryminalny.\nUrszula zg\u0142asza zagini\u0119cie syna. Pierwszym podejrzanym jest ojciec ch\u0142opca, kryminalista, kt\u00f3ry niedawno wyszed\u0142 z wi\u0119zienia. Kolejne tropy prowadz\u0105 do mieszkaj\u0105cego na odludziu starszego m\u0119\u017cczyzny.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1555","hide":0,"name":"TVP 1","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1555.gif","epg_progname":"Ranczo 4: Polityka i czary (44). serial obyczajowy.\nCzerepach zak\u0142ada si\u0119 z w\u00f3jtem, \u017ce uda mu si\u0119 uwie\u015b\u0107 pani\u0105 Lodzi\u0119. Ksi\u0105dz nak\u0142ania Lucy do startu w wyborach na w\u00f3jta. Lucy si\u0119 zgadza.","epg_start":"1647329700","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1558","hide":0,"name":"TVP 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1558.gif","epg_progname":"Pytanie na \u015bniadanie. magazyn.\nPraktyczne porady, wizyty znanych go\u015bci i gotowanie na ekranie. Program prowadz\u0105 pary popularnych dziennikarzy.","epg_start":"1647327300","epg_end":"1647336900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1642","hide":0,"name":"TVP Kultura","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1642.gif","epg_progname":"Wakacje pana Hulot. komedia.\nPan Hulot wybiera si\u0119 na wakacje. Ca\u0142y czas prze\u015bladuje go pech.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1666","hide":0,"name":"TVP Polonia","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1666.gif","epg_progname":"Pytanie na \u015bniadanie. magazyn.\nPraktyczne porady, wizyty znanych go\u015bci i gotowanie na ekranie. Program prowadz\u0105 pary popularnych dziennikarzy.","epg_start":"1647327300","epg_end":"1647337200","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1630","hide":0,"name":"TV4","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1630.gif","epg_progname":"Pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107 (3385). serial obyczajowy.\nMarysia jest wdzi\u0119czna Wenerskiemu, kt\u00f3ry pod nieobecno\u015b\u0107 Gra\u017cyny pomaga jej w We-Medzie. Izabela nie jest zadowolona z sukces\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracownicy. Postanawia j\u0105 skompromitowa\u0107 j\u0105 przed udzia\u0142owcami.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334200","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1636","hide":0,"name":"TVS","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1636.gif","epg_progname":"Spotkanie z ballad\u0105. program rozrywkowy.\nWidowisko estradowo-kabaretowe z udzia\u0142em publiczno\u015bci.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1516","hide":0,"name":"TV puls","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1516.gif","epg_progname":"Lombard. \u017bycie pod zastaw 5 (201). serial obyczajowy.\n\u0141ucja wygrywa casting do znanej agencji modelek. Aby mie\u0107 szans\u0119 na odniesienie sukcesu, musi wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w drogim szkoleniu. Jej rodzice zastawiaj\u0105 w lombardzie laptop i telewizor.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1732","hide":0,"name":"TVP3 Warszawa","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1732.gif","epg_progname":"Warszawski dzie\u0144. Program Informacyjny.","epg_start":"1647332940","epg_end":"1647334260","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"76","name":"FILMY","color":"#aca9d4","channels":[{"id":"1561","hide":0,"name":"Ale Kino+","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1561.gif","epg_progname":"Pola krwi (3). serial kryminalny.\nTom wraz z Niamh organizuj\u0105 ob\u0142aw\u0119 na Adama Corry'ego. Tymczasem Tori Matthews zgadza si\u0119 pom\u00f3c detektywowi Brannickowi w ustaleniu to\u017csamo\u015bci seryjnego mordercy o pseudonimie Goliat.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1777","hide":0,"name":"ALE KINO! HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1777.gif","epg_progname":"Pola krwi (3). serial kryminalny.\nTom wraz z Niamh organizuj\u0105 ob\u0142aw\u0119 na Adama Corry'ego. Tymczasem Tori Matthews zgadza si\u0119 pom\u00f3c detektywowi Brannickowi w ustaleniu to\u017csamo\u015bci seryjnego mordercy o pseudonimie Goliat.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1597","hide":0,"name":"AXN","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1597.gif","epg_progname":"Seal Team 4 (4). serial sensacyjny.\nCz\u0142onkowie grupy Seal uczestnicz\u0105 w misjach na ca\u0142ym \u015bwiecie. \u017bycie w ci\u0105g\u0142ym stresie i wojskowym rygorze ma ogromny wp\u0142yw na psychik\u0119 \u017co\u0142nierzy, ich \u017cycie prywatne oraz relacje z najbli\u017cszymi.","epg_start":"1647331800","epg_end":"1647335100","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1498","hide":0,"name":"AXN Black","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1498.gif","epg_progname":"Seal Team 4 (3). serial sensacyjny.\nCz\u0142onkowie grupy Seal uczestnicz\u0105 w misjach na ca\u0142ym \u015bwiecie. \u017bycie w ci\u0105g\u0142ym stresie i wojskowym rygorze ma ogromny wp\u0142yw na psychik\u0119 \u017co\u0142nierzy, ich \u017cycie prywatne oraz relacje z najbli\u017cszymi.","epg_start":"1647330000","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1501","hide":0,"name":"AXN White","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1501.gif","epg_progname":"Candice Renoir 4 (10-ost.). serial komediowy.\nPsychiatra sk\u0142ada doniesienie o morderstwie cz\u0142onka zespo\u0142u komendant Renoir, zanim do niego dosz\u0142o. Candice podejrzewa, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 zemsta. W mi\u0119dzyczasie z policji odchodzi komendant Canova.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647336000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1552","hide":0,"name":"Canal+ Premium","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1552.gif","epg_progname":"Sekret bogini fortuny. dramat obyczajowy.\nAnnamaria samotnie wychowuje dzieci. Na czas pobytu w szpitalu oddaje je pod opiek\u0119 przyjaci\u00f3\u0142, Alessandra i Artura. Pociechy wprowadzaj\u0105 w ich \u017cycie nie tylko chaos, lecz tak\u017ce rado\u015b\u0107 i mi\u0142o\u015b\u0107.","epg_start":"1647328800","epg_end":"1647335700","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1651","hide":0,"name":"CANAL+ Film HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1651.gif","epg_progname":"Hollywood Buzz. magazyn filmowy.\nMagazyn filmowy prezentuj\u0105cy nowo\u015bci kinowe, relacje z plan\u00f3w zdj\u0119ciowych oraz ciekawostki zwi\u0105zane z gwiazdami srebrnego ekranu.","epg_start":"1647331500","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100}]},{"id":"1678","hide":0,"name":"CANAL+ Seriale","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1678.gif","epg_progname":"Vigil (5). serial sensacyjny.\nW tym samym czasie dochodzi do zagini\u0119cia szkockiego statku rybackiego i tajemniczej \u015bmierci na pok\u0142adzie atomowego okr\u0119tu podwodnego. Policjanci uznaj\u0105, \u017ce oba wydarzenia s\u0105 ze sob\u0105 powi\u0105zane.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1783","hide":0,"name":"CANAL+ Seriale HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1783.gif","epg_progname":"Vigil (5). serial sensacyjny.\nW tym samym czasie dochodzi do zagini\u0119cia szkockiego statku rybackiego i tajemniczej \u015bmierci na pok\u0142adzie atomowego okr\u0119tu podwodnego. Policjanci uznaj\u0105, \u017ce oba wydarzenia s\u0105 ze sob\u0105 powi\u0105zane.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1675","hide":0,"name":"CANAL+Family","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1675.gif","epg_progname":"Tenis: Turniej WTA w Dubaju.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647339300","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1591","hide":0,"name":"Comedy Central","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1591.gif","epg_progname":"Teoria wielkiego podrywu 8: The Expedition Approximation (6). serial komediowy.\nLosy naukowc\u00f3w, kt\u00f3rzy w pracy zajmuj\u0105 si\u0119 powa\u017cnymi zagadnieniami, by po godzinach po\u015bwi\u0119ci\u0107 si\u0119 ma\u0142o ambitnym rozrywkom.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1840","hide":0,"name":"13 ulica","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1840.gif","epg_progname":"Kobra - oddzia\u0142 specjalny 24: Udawany zwi\u0105zek (7). serial sensacyjny.\nSemir i Paul s\u0105 \u015bwiadkami morderstwa. Ostatnie s\u0142owa umieraj\u0105cej ofiary prowadz\u0105 ich do klasztoru, gdzie odbywa si\u0119 kurs terapeutycznych spotka\u0144 dla par. By wykry\u0107 morderc\u0119, udaj\u0105 \u017cyciowych partner\u00f3w.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1543","hide":0,"name":"Filmbox Extra","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1543.gif","epg_progname":"\u017b\u00f3\u0142te cytrynki. komedia romantyczna.\nAgnes jest szcz\u0119\u015bliwa: rozwija kulinarn\u0105 pasj\u0119, ma cudownego ch\u0142opaka i kocha swoj\u0105 prac\u0119. Pewnego dnia jej \u017cycie diametralnie si\u0119 zmienia.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647337800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1669","hide":0,"name":"Filmbox Action","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1669.gif","epg_progname":"Wyspa pirat\u00f3w. film przygodowy.\nBy\u0142y agent wchodzi w posiadanie mapy prowadz\u0105cej do skarbu. Chce j\u0105 zdoby\u0107 pewien bandyta.","epg_start":"1647329100","epg_end":"1647334500","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1810","hide":0,"name":"Filmbox Premium","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1810.gif","epg_progname":"Weekend z kr\u00f3lem. dramat biograficzny.\nRok 1939. Angielska para kr\u00f3lewska przybywa do USA na spotkanie z prezydentem Rooseveltem w jego letniej rezydencji Hyde Park.","epg_start":"1647328200","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1600","hide":0,"name":"FOX Comedy","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1600.gif","epg_progname":"Wsp\u00f3\u0142czesna rodzina 2: Koniec roku szkolnego (23). serial komediowy.\nCa\u0142a rodzina jest podekscytowana zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 uroczysto\u015bci\u0105 z okazji zako\u0144czenia szko\u0142y \u015bredniej przez Alexa. Jay pr\u00f3buje ukry\u0107 konsekwencje niefortunnego zabiegu kosmetycznego.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1888","hide":0,"name":"Polsat Film","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1888.gif","epg_progname":"Przyjaci\u00f3\u0142ki (43). serial obyczajowy.\nDorota odwiedza Ing\u0119. Ju\u017c w progu opowiada o swoich niepowodzeniach. Szybko jednak zapomina o troskach, gdy s\u0142yszy, \u017ce Szymon ma \u017con\u0119. Anka urz\u0105dza przyj\u0119cie, na kt\u00f3re zaprasza Filipa.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1510","hide":0,"name":"Kino Polska","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1510.gif","epg_progname":"Fetysz. komedia obyczajowa.\nPocz\u0105tek lat 80. Marzeniem Winicjusza Rudego, skromnego inspektora sanitarnego, i jego rodziny jest zdobycie fiata 126p.","epg_start":"1647327900","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1702","hide":0,"name":"Scifi","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1702.gif","epg_progname":"Grimm : Beksa. s04e05. Serial Fantasy.\nNick Burkhardt (David Giuntoli) jest detektywem w wydziale zab\u00f3jstw w Portland. Pewnego dnia m\u0119\u017cczyzna odkrywa, i\u017c jest potomkiem elitarnej rodziny zwanej &quot;Grimmami&quot;. Ich zadanie polega na utrzymywaniu r\u00f3wnowagi pomi\u0119dzy \u015bwiatem ludzi a mitycznych, ba\u015bniowych stwor\u00f3w, zwanych Wesenami. Tylko Burkhardt potrafi dostrzec te istoty i skutecznie si\u0119 im przeciwstawi\u0107. Z pomoc\u0105 przyjaciela o ba\u015bniowym rodowodzie Monroe'a (Silas Weir Mitchell) oraz partnera, porucznika Hanka Griffina (Russell Hornsby), Nick staje do walki z wrogami nie z tego \u015bwiata.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1771","hide":0,"name":"Warner TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1771.gif","epg_progname":"Doktor Quinn 4: Ekspedycja, cz\u0119\u015b\u0107 2 (9). serial obyczajowy.\nDorothy, Myra i Grace, kt\u00f3re towarzysz\u0105 Michaeli w w\u0119dr\u00f3wce na Pikes Peak, przeceni\u0142y swoje si\u0142y. Postanawiaj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do domu. Rada Miejska podejmuje decyzj\u0119 o budowie hotelu i kasyna.","epg_start":"1647330600","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1645","hide":0,"name":"TVP Seriale","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1645.gif","epg_progname":"Z\u0142otopolscy: Zdrowe my\u015bli policjanta (473). telenowela.\nKleczkowska potwierdza, \u017ce Monika czuje si\u0119 odpowiedzialna za potr\u0105cenie listonosza. J\u00f3zef dostaje czekoladk\u0119 od naczelniczki Fryderyki. Pose\u0142 Jemio\u0142a ma ju\u017c dosy\u0107 kontakt\u00f3w z kobietami.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1723","hide":0,"name":"VOD 1","is_video":"1","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1723.gif","epg_progname":"Reklama.","epg_start":"1647331739","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1726","hide":0,"name":"VOD 2","is_video":"1","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1726.gif","epg_progname":"Lewiatan.\n- 1989. Przeczesuj\u0105c zatopiony wrak radzieckiego okr\u0119tu, grupa nurk\u00f3w g\u0142\u0119binowych znajduje sejf, kt\u00f3rego otwarcie przynosi katastrofalne skutki.","epg_start":"1647331800","epg_end":"1647337681","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1795","hide":0,"name":"VOD 3","is_video":"1","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1795.gif","epg_progname":"Oracabessa.\n- 2019. Oracabessa. Podczas odkupie\u0144czej podr\u00f3\u017cy w celu odnalezienia zaginionego 6-letniego ch\u0142opca, pewna studentka krzy\u017cuje \u015bcie\u017cki z bezwzgl\u0119dnymi handlarzami lud\u017ami.","epg_start":"1647328800","epg_end":"1647335467","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1798","hide":0,"name":"VOD 4","is_video":"1","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1798.gif","epg_progname":"Albatros.\n- 2021. Policjant przygotowuj\u0105cy si\u0119 do \u015blubu przez przypadek zabija miejscowego farmera. Zdarzenie to odbija si\u0119 na jego karierze.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647336077","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1801","hide":0,"name":"VOD 5","is_video":"1","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1801.gif","epg_progname":"Dernier amour.\n- 2019. Londyn, XVIII wiek. Casanova, s\u0142yn\u0105cy z uwielbienia do uciech i hazardu oraz kobiet, zmuszony do emigracji z Francji, przyje\u017cd\u017ca do Londynu. Tutaj poznaje m\u0142od\u0105 kurtyzan\u0119 Marianne de Charpillon, ...","epg_start":"1647328200","epg_end":"1647333864","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1927","hide":0,"name":"CBS Reality","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1927.gif","epg_progname":"Hardcorowy lombard 8 (4). serial dokumentalny.\nRodzina Gold\u00f3w prowadzi lombard w Detroit. Ka\u017cdego dnia spotyka dziesi\u0105tki klient\u00f3w zainteresowanych sprzeda\u017c\u0105 r\u00f3\u017cnych przedmiot\u00f3w.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1906","hide":0,"name":"Cinemax","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1906.gif","epg_progname":"Zostaniemy zapomniani. dramat historyczny.\nMedellin, lata 70. i 80. XX wieku. H\u00e9ctor Abad G\u00f3mez jest znanym lekarzem. Gdy umiera jego c\u00f3rka, postanawia po\u015bwi\u0119ci\u0107 si\u0119 kwestiom zwi\u0105zanym z prawami cz\u0142owieka. Nie wszyscy akceptuj\u0105 jego dzia\u0142ania.","epg_start":"1647325800","epg_end":"1647334200","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1918","hide":0,"name":"Epic Drama","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1918.gif","epg_progname":"Endeavour: Sprawy m\u0142odego Morsa 8: Napastnik (1). serial kryminalny.\nRok 1971. Dochodzi do morderstwa w college'u. Wed\u0142ug \u015bledczych ma ono potencjalnie daleko id\u0105ce polityczne konsekwencje. Endeavour ma za zadanie strzec \u017cycia napastnika popularnej dru\u017cyny pi\u0142karskiej.","epg_start":"1647331500","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1966","hide":0,"name":"Paramount Channel","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1966.gif","epg_progname":"Zmierzch d\u0142ugiego dnia. dramat psychologiczny.\nNeurotyczka Mary jest uzale\u017cniona od morfiny; w na\u0142\u00f3g popad\u0142 te\u017c jej m\u0105\u017c, niespe\u0142niony aktor. Starszy syn pije a m\u0142odszy choruje na p\u0142uca...","epg_start":"1647324900","epg_end":"1647337200","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1960","hide":0,"name":"Romance TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1960.gif","epg_progname":"Wydzia\u0142 zab\u00f3jstw Stambu\u0142: Broker znad Bosforu. film obyczajowy.\nPod mostem Galata znaleziono zw\u0142oki. Komisarz analizuje map\u0119 pr\u0105d\u00f3w w cie\u015bninie Bosfor i wyniki bada\u0144 laboratoryjnych. Dochodzi do wniosku, \u017ce ofiara zosta\u0142a zaatakowana no\u017cem poprzedniego dnia.","epg_start":"1647330300","epg_end":"1647336600","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"2125","hide":0,"name":"TVN Fabula","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/2125.gif","epg_progname":"Prawo Agaty (8). serial obyczajowy.\nAgata przygotowuje si\u0119 do balu adwokat\u00f3w. Odwiedza j\u0105 Hubert, ale kobieta nie ma ochoty na rozmow\u0119 z nim. Podczas imprezy Bartek widzi Justyn\u0119 w towarzystwie nieznajomego m\u0119\u017cczyzny.","epg_start":"1647331500","epg_end":"1647335100","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"79","name":"INFORMACJE","color":"#ff95a4","channels":[{"id":"1603","hide":0,"name":"Polsat News","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1603.gif","epg_progname":"Nowy dzie\u0144. program informacyjny.\nPasmo poranne o charakterze informacyjnym. W programie m.in. wiadomo\u015bci polityczne, gospodarcze i sportowe, rozmowy z politykami itd.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1891","hide":0,"name":"Polsat News 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1891.gif","epg_progname":"Raport. Wszystko o koronawirusie. Program Informacyjny.\nNajnowsze informacje z kraju i ze \u015bwiata zwi\u0105zane z rozprzestrzenianiem si\u0119 i skutkami zaka\u017cenia koronawirusem.","epg_start":"1647330300","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1684","hide":0,"name":"TVP Info","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1684.gif","epg_progname":"Min\u0119\u0142a dziewi\u0105ta. program publicystyczny.\nG\u0142\u00f3wny program publicystyczny porannego pasma. Prowadz\u0105cy debatuj\u0105 z uczestnikami wa\u017cnych wydarze\u0144 oraz z ekspertami i komentatorami \u017cycia publicznego.","epg_start":"1647331860","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1741","hide":0,"name":"TV Republika","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1741.gif","epg_progname":"Polska na dzie\u0144 dobry. magazyn informacyjny.\nCodzienne pasmo na \u017cywo. Widzowie znajd\u0105 w nim m.in. przegl\u0105d prasy, najwa\u017cniejsze wydarzenia dnia, analizy gospodarcze i prognoz\u0119 pogody.","epg_start":"1647326100","epg_end":"1647334200","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"82","name":"SPORT","color":"#d891a6","channels":[{"id":"1897","hide":0,"name":"Polsat Sport Premium 1","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1897.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga Mistrz\u00f3w. mecz 1\/8 fina\u0142u: villarreal cf - juventus fc.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647336600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1900","hide":0,"name":"Polsat Sport Premium 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1900.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga Mistrz\u00f3w. mecz 1\/8 fina\u0142u: atletico madryt - manchester united fc.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647336600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1903","hide":0,"name":"Polsat Sport","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1903.gif","epg_progname":"Cafe Futbol. magazyn pi\u0142karski.\nDziennikarze Polsatu Sport rozmawiaj\u0105 przy kawie ze swoimi go\u015b\u0107mi na tematy zwi\u0105zane z pi\u0142k\u0105 no\u017cn\u0105.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1894","hide":0,"name":"CANAL+ Sport 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1894.gif","epg_progname":"Ekstraklasa po godzinach. magazyn pi\u0142karski.\nPodsumowanie ostatnich wydarze\u0144 w Ekstraklasie. Obok powa\u017cnych analiz spotka\u0144 minionego weekendu, autorzy programu z przymru\u017ceniem oka i nut\u0105 ironii prezentuj\u0105 te\u017c ciekawostki z ligi.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1549","hide":0,"name":"CANAL+ SPORT","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1549.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga angielska. mecz: crystal palace fc - manchester city fc.\nTrwa wy\u015bcig Obywateli z The Reds o tytu\u0142. Pi\u0142karzom z City motywacji do walki na Selhurst Park nie powinno zabrakn\u0105\u0107 tym bardziej, \u017ce chc\u0105 zrewan\u017cowa\u0107 si\u0119 Crystal Palace za pora\u017ck\u0119 w pa\u017adzierniku.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647339000","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1855","hide":0,"name":"Eleven Sports 1","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1855.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga w\u0142oska. mecz: ac milan - fc empoli.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1858","hide":0,"name":"Eleven Sports 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1858.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga francuska. mecz: paris saint-germain - girondins bordeaux.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1861","hide":0,"name":"Eleven Sports 3","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1861.gif","epg_progname":"Pi\u0142ka no\u017cna: Liga hiszpa\u0144ska. mecz: real sociedad - cd alaves.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1507","hide":0,"name":"Extreme Sports HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1507.gif","epg_progname":"Dumball: Idiots In India. Program Sportowy.\nUczestnicy zwariowanego rajdu zaczynaj\u0105 pierwszy etap wy\u015bcigu przez Indie. Wyruszaj\u0105 z \u0106ennaj.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100}]},{"id":"1696","hide":0,"name":"FightBox","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1696.gif","epg_progname":"LNK Boxing Synottip Fight Club Vol.5, Arena Riga, 02.11.2019. Program Sportowy.\nLNK BOXING NIGHT 14 to mi\u0119dzynarodowa gala boksu zawodowego w Rydze. W karcie walk znalaz\u0142o si\u0119 dziesi\u0119\u0107 pojedynk\u00f3w w r\u00f3\u017cnych kategoriach wagowych z udzia\u0142em zawodnik\u00f3w mi\u0119dzy innymi z \u0141otwy, Rosji, Bia\u0142orusi, Serbii i Polski.","epg_start":"1647321300","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1705","hide":0,"name":"Motowizja","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1705.gif","epg_progname":"Jelczem w Himalaje. Film Dokumentalny.\nGrupa zapale\u0144c\u00f3w postanowi\u0142a ruszy\u0107 w Himalaje \u015bladami wypraw z lat 1971-1986. W tras\u0119, podobnie jak to by\u0142o przed laty, udadz\u0105 si\u0119 specjalnie przygotowanym do tego Jelczem.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1681","hide":0,"name":"nSport","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1681.gif","epg_progname":"Telesprzeda\u017c.\nPrezentacja produkt\u00f3w codziennego u\u017cytku takich jak artyku\u0142y gospodarstwa domowego czy urz\u0105dzenia do poprawy kondycji i zdrowia. Widzowie mog\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 zam\u00f3wienie bez konieczno\u015bci wychodzenia z domu.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1708","hide":0,"name":"SportKlub","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1708.gif","epg_progname":"Koszyk\u00f3wka m\u0119\u017cczyzn: Liga niemiecka. mecz: ratiopharm ulm - fc bayern monachium.\nBundesliga to jedne z najdynamiczniej rozwijaj\u0105cych si\u0119 koszykarskich rozgrywek w Europie. Zdominowane zosta\u0142y przez Bayern Monachium i ALB\u0118 Berlin, kt\u00f3re zdoby\u0142y po dwa mistrzostwa kraju.","epg_start":"1647329700","epg_end":"1647337500","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1594","hide":0,"name":"Eurosport 1","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1594.gif","epg_progname":"Snooker: Turkish Masters.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1648","hide":0,"name":"Eurosport 2 HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1648.gif","epg_progname":"Kolarstwo: Wy\u015bcig Pary\u017c-Nicea. 6. etap.\nSz\u00f3stego dnia Pary\u017c-Nicea kolarze wystartuj\u0105 z Courth\u00e9zon, natomiast lini\u0119 mety przekrocz\u0105 w oddalonym o niemal 214 kilometr\u00f3w Aubagne. Suma wzniesie\u0144 na tym odcinku wynosi 2878 metr\u00f3w.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100}]},{"id":"1564","hide":0,"name":"TVP Sport","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1564.gif","epg_progname":"Skoki narciarskie: Mistrzostwa \u015bwiata w lotach - Vikersund 2022. konkurs dru\u017cynowy.\nDwa lata temu w Planicy Polacy wywalczyli br\u0105zowy medal. Trudno b\u0119dzie im powt\u00f3rzy\u0107 tamten wynik, gdy\u017c w tym sezonie jest kilka dru\u017cyn, kt\u00f3re spisuj\u0105 si\u0119 lepiej od Bia\u0142o-Czerwonych, m.in. S\u0142owenia.","epg_start":"1647327900","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"85","name":"EROTYKA","color":"#8ac5e7","channels":[{"id":"1711","hide":0,"name":"Adult 1","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1711.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1657","hide":0,"name":"Adult 2","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1657.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1660","hide":0,"name":"Adult 3","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1660.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1714","hide":0,"name":"Adult 4","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1714.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]},{"id":"1717","hide":0,"name":"Adult 5","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1717.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"900","ts":0}]}]},{"id":"88","name":"DOKUMENTALNY","color":"#ace0f5","channels":[{"id":"1765","hide":0,"name":"Adventure","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1765.gif","epg_progname":"Sekrety superjacht\u00f3w. Magazyn.\nEkipa programu \u015bledzi prac\u0119 projektant\u00f3w, kt\u00f3rzy tworz\u0105 unikatowe jachty. Widzowie poznaj\u0105 kolejne etapy powstawania luksusowych \u0142odzi - od wst\u0119pnych szkic\u00f3w, opracowa\u0144 koncepcyjnych po budow\u0119 i wyposa\u017cenie oraz projekty wn\u0119trz.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1738","hide":0,"name":"Da Vinci","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1738.gif","epg_progname":"Matilda i rodzinka Ramsay\u00f3w: Hollywoodzki aktor. Magazyn Kulinarny.\nMatilda znajduje osob\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce udzieli\u0107 Jackowi paru lekcji aktorstwa przed wyst\u0119pem w sztuce, kt\u00f3r\u0105 dla niego napisa\u0142a. Nast\u0119pnie kobieta szykuje ulubione dania brata: ostre kurze skrzyde\u0142ka w warzywnej panierce oraz tort.","epg_start":"1647332280","epg_end":"1647333360","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1534","hide":0,"name":"National Geo","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1534.gif","epg_progname":"Fabryki smaku: USA: Oliwki, lody i ciasteczka (25). serial dokumentalny.\nW dzisiejszym odcinku odwiedzimy kalifornijski zak\u0142ad, w kt\u00f3rym poznamy sekret przemiany zielonych owoc\u00f3w w krojone czarne oliwki. Dowiemy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, jak powstaj\u0105 zdrowe lody owocowe.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1789","hide":0,"name":"Canal+ Domo","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1789.gif","epg_progname":"Ucieczka na wie\u015b 20 (1). serial dokumentalny.\nDevon, Dorset, Surrey i Kornwalia to ulubione hrabstwa Brytyjczyk\u00f3w szukaj\u0105cych domu na wsi. Widzowie zobacz\u0105 te\u017c po\u0142o\u017cone w g\u0142\u0119bi l\u0105du Shropshire, Herefordshire, Yorkshire, Bedfordshire i Derbyshire.","epg_start":"1647330000","epg_end":"1647333300","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1780","hide":0,"name":"History Channel HD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1780.gif","epg_progname":"Gwiazdy lombardu 22: Kresk\u00f3wkowy rarytas (7). reality show.\nW lombardzie zjawia si\u0119 sprzedaj\u0105cy, kt\u00f3ry oferuje pracownikom zak\u0142adu kolekcj\u0119 figurek z serialu 'Simpsonowie'. Chum rozwa\u017ca ich zakup. Corey zastanawia si\u0119 nad nabyciem zabytkowej maszyny.","epg_start":"1647330600","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1672","hide":0,"name":"History Channel","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1672.gif","epg_progname":"Gwiazdy lombardu 22: Kresk\u00f3wkowy rarytas (7). reality show.\nW lombardzie zjawia si\u0119 sprzedaj\u0105cy, kt\u00f3ry oferuje pracownikom zak\u0142adu kolekcj\u0119 figurek z serialu 'Simpsonowie'. Chum rozwa\u017ca ich zakup. Corey zastanawia si\u0119 nad nabyciem zabytkowej maszyny.","epg_start":"1647330600","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1750","hide":0,"name":"H2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1750.gif","epg_progname":"Konstrukcje widmo: Misja kosmos (2). serial dokumentalny.\nEkipa programu odwiedza opuszczone areny sportowe, teatry, sale koncertowe i lunaparki, w tym m.in. berli\u0144ski park dinozaur\u00f3w Spreepark oraz stadion w Palma de Mallorca.","epg_start":"1647330900","epg_end":"1647334500","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1489","hide":0,"name":"Nat Geo Wild","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1489.gif","epg_progname":"Kierunek Wild: Dzika Australia: Jurajska d\u017cungla (2). serial dokumentalny.\nW p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci Australii wyst\u0119puj\u0105 tropikalne lasy deszczowe. Na tych terenach mieszkaj\u0105 kangury, kt\u00f3re potrafi\u0105 wspina\u0107 si\u0119 na drzewa. \u017byj\u0105 tu te\u017c kolorowe ptaki i krokodyle.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1663","hide":0,"name":"Planete+","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1663.gif","epg_progname":"Supernatura (3). serial dokumentalny.\nDysponuj\u0105 wyj\u0105tkowo wyczulonymi zmys\u0142ami. S\u0105 szybcy, wytrzymali i ekonomiczni. Otaczaj\u0105 nas, poniewa\u017c \u017cyj\u0105 w ciszy i cieniu, nie rzucaj\u0105c si\u0119 w oczy. Mowa o superbohaterach \u015bwiata fauny i flory.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1522","hide":0,"name":"TVP Historia","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1522.gif","epg_progname":"Sensacje XX wieku: Pojedynek gigant\u00f3w. program historyczny.\nDwa mocarstwa, ZSRR i USA, na pocz\u0105tku lat 60. rywalizowa\u0142y ze sob\u0105. W programie pr\u00f3ba rekonstrukcji wydarze\u0144 politycznych z tamtego okresu, m.in. nieudana inwazja USA w Zatoce \u015awi\u0144.","epg_start":"1647332700","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1936","hide":0,"name":"Animal Planet","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1936.gif","epg_progname":"Wszystko o psach - wydanie specjalne: Piel\u0119gnacja. serial przyrodniczy.\nNowa ods\u0142ona filmowej encyklopedii psich ras. Charakterystyka ras i wiele praktycznych porad hodowlanych, tak\u017ce z zakresu psychologii.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1939","hide":0,"name":"BBC Earth","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1939.gif","epg_progname":"Dynastie (1). serial dokumentalny.\nKa\u017cde zwierz\u0119 ma jeden cel - wyda\u0107 na \u015bwiat kolejne pokolenie. David Attenborough przez kilka lat obserwowa\u0142 losy wybranych gatunk\u00f3w ka\u017cdego dnia wype\u0142niaj\u0105cych swoje \u017cyciowe powo\u0142anie.","epg_start":"1647329400","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1987","hide":0,"name":"Nat Geo People","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1987.gif","epg_progname":"Smak wolno\u015bci (4). serial dokumentalny.\nKimi Werner odwiedza odleg\u0142e zak\u0105tki \u015bwiata. Poznaje ludzi, kt\u00f3rzy \u017cyj\u0105 w miejscach wydaj\u0105cych si\u0119 ekstremalnymi, ale paradoksalnie ich codzienno\u015b\u0107 jest spokojniejsza i pozbawiona po\u015bpiechu.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"91","name":"ROZRYWKA","color":"#bb9a8d","channels":[{"id":"1735","hide":0,"name":"4Fun.TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1735.gif","epg_progname":"Najwi\u0119cej muzyki. Program Muzyczny.\nSolidna porcja muzyki, kt\u00f3ra zadowoli nawet wymagaj\u0105cych widz\u00f3w.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1747","hide":0,"name":"BBC","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1747.gif","epg_progname":"Ojciec Brown 5 (3). serial kryminalny.\nDalsze losy duchownego z Kembleford (Mark Williams), kt\u00f3ry nie tylko wykonuje pos\u0142ug\u0119 kap\u0142a\u0144sk\u0105, lecz tak\u017ce dzi\u0119ki niezwyk\u0142ej intuicji i znajomo\u015bci ludzkiej natury potrafi rozwi\u0105zywa\u0107 zagadki kryminalne. Ekranizacja opowiada\u0144 detektywistycznych autorstwa G.K. Chestertona.","epg_start":"1647330300","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1699","hide":0,"name":"Disco Polo Music","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1699.gif","epg_progname":"Disco Gramy. Program Muzyczny.\nPe\u0142na gama rozrywki: humor, ci\u0119te komentarze prowadz\u0105cego Roberta &quot;Mykee&quot; Jarka, sonda uliczna Mariana Skowronka, nasz typ, czyli piosenka wybrana przez redakcj\u0119, rozmowy z gwiazdami o muzyce disco polo, spotkania z zespo\u0142ami muzycznymi w Hot Weekend, wydarzenia medialne, wizyty na planach teledysk\u00f3w i koncertach, ciekawostki, plotki tak\u017ce z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1690","hide":0,"name":"Eska","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1690.gif","epg_progname":"Hity na czasie. Program Muzyczny.\nZestawienie najpopularniejszych utwor\u00f3w muzycznych i teledysk\u00f3w, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 na szczytach r\u00f3\u017cnych list przeboj\u00f3w.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1588","hide":0,"name":"MTV Polska","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1588.gif","epg_progname":"Nastoletnie matki OG: Zgoda na niezgod\u0119 (15). serial dokumentalny.\nBohaterki &quot;Licealnych ci\u0105\u017cy&quot;, Maci, Amber i Catelynn, staj\u0105 przed trudnym wyzwaniem jakim jest kolejny rok macierzy\u0144stwa. Program prezentuje \u017cycie nastolatek, kt\u00f3re same maj\u0105 dzieci.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647335700","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1693","hide":0,"name":"Polo TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1693.gif","epg_progname":"Disco Weekend z Blondi. Program Muzyczny.\nIdealna muzyczna propozycja dla os\u00f3b poszukuj\u0105cych rozrywki w weekend. Edyta Folwarska podsunie pomys\u0142y na doskona\u0142e sp\u0119dzenie czasu.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647335700","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1843","hide":0,"name":"Polsat Play","is_video":"1","protected":1,"have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1843.gif","epg_progname":"Wojny magazynowe (20). reality show.\nDarrell dokonuje niezwyk\u0142ego odkrycia - znajduje przedmiot poszukiwany przez kolekcjoner\u00f3w. Jarrod i Brandi staj\u0105 przed szans\u0105 \u0142atwego zarobku. Barry odnosi zwyci\u0119stwo podczas licytacji.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1846","hide":0,"name":"Polsat Caf\u00e9","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1846.gif","epg_progname":"Oszukane (36). serial paradokumentalny.\nRozw\u00f3dka Anna nawi\u0105zuje romans z synem przyjaci\u00f3\u0142ki Beaty, m\u0142odszym od niej o 20 lat Wojtkiem. Ch\u0142opak cynicznie wykorzystuje status spo\u0142eczny kochanki i naci\u0105ga j\u0105 na drogie prezenty.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1720","hide":0,"name":"TVP Rozrywka","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1720.gif","epg_progname":"Ko\u0142o fortuny (1226). teleturniej.\nW grze bierze udzia\u0142 trzech zawodnik\u00f3w. Kr\u0119c\u0105 ko\u0142em i odgaduj\u0105 has\u0142a, ods\u0142aniaj\u0105c litery. Za poprawnie wytypowan\u0105 sp\u00f3\u0142g\u0142osk\u0119 otrzymuje kwot\u0119 wyznaczan\u0105 przez ko\u0142o. Teleturniej prowadzi Norbi.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647334500","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1519","hide":0,"name":"TV6","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1519.gif","epg_progname":"Kobra - oddzia\u0142 specjalny (14). serial sensacyjny.\n\u015acigaj\u0105c przest\u0119pc\u0119 Anna powoduje wypadek, w kt\u00f3rym gin\u0105 kobieta z dzieckiem. M\u0105\u017c ofiary poprzysi\u0119ga zemst\u0119. Semir musi powstrzyma\u0107 zdesperowanego m\u0119\u017cczyzn\u0119.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1759","hide":0,"name":"MTV00s","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1759.gif","epg_progname":"Non-Stop Nostalgia. Program Muzyczny.\nAutorzy przypominaj\u0105 przeboje muzyki rozrywkowej, kt\u00f3re przed laty podbi\u0142y serca wielu s\u0142uchaczy na ca\u0142ym \u015bwiecie. Widzowie maj\u0105 okazj\u0119 z sentymentem powspomina\u0107 dawne czasy.","epg_start":"1647320400","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1915","hide":0,"name":"4Fun Dance","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1915.gif","epg_progname":"Dance na dzie\u0144 dobry. Program Muzyczny.\nPoranna dawka energetycznych przeboj\u00f3w, kt\u00f3re wprawiaj\u0105 w dobry nastr\u00f3j. Dzi\u0119ki tanecznym rytmom widzowie i s\u0142uchacze maj\u0105 szans\u0119 pozytywnie rozpocz\u0105\u0107 dzie\u0144.","epg_start":"1647324000","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1990","hide":0,"name":"CBS Europa","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1990.gif","epg_progname":"Sprawy wewn\u0119trzne (2-ost.). thriller.\nNowojorski detektyw Frank Janek bada spraw\u0119 brutalnego morderstwa m\u0142odej prostytutki, kt\u00f3ra zosta\u0142a utopiona w rzece Hudson. Zgin\u0119\u0142a w taki sam spos\u00f3b, jak pewna \u015bpiewaczka z klubu nocnego w Sajgonie.","epg_start":"1647327000","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1957","hide":0,"name":"DTX","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1957.gif","epg_progname":"Militaria na warsztat (15). serial dokumentalny.\nMichael Manousakis i jego mechanicy z warsztatu Morlock Motors nie pogardz\u0105 \u017cadnym pojazdem militarnym. To pasjonaci, kt\u00f3rzy mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 d\u0142ug\u0105 list\u0105 projekt\u00f3w.","epg_start":"1647331800","epg_end":"1647335400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1951","hide":0,"name":"Gold TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1951.gif","epg_progname":"Gold Music. Program Muzyczny.\nMuzyczna podr\u00f3\u017c pe\u0142na kultowych przeboj\u00f3w i najbardziej popularnych wykonawc\u00f3w.","epg_start":"1647327600","epg_end":"1647342000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1933","hide":0,"name":"Kino Polska Muzyka","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1933.gif","epg_progname":"Kultowe przeboje. Program Muzyczny.\nZestawienie najpopularniejszych przeboj\u00f3w polskiej muzyki rozrywkowej.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1909","hide":0,"name":"Stars TV","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1909.gif","epg_progname":"Best 00's. Program Muzyczny.\nNajwi\u0119ksze hity muzyczne, kt\u00f3re powsta\u0142y po roku 2000.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1942","hide":0,"name":"TLC","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1942.gif","epg_progname":"Wiza na mi\u0142o\u015b\u0107: dalsze losy: Najlepszy b\u0142\u0105d w \u017cyciu. reality show.\nSpotkanie Debbie i Colta z rodzin\u0105 Jess ko\u0144czy k\u0142\u00f3tnia. Angela nie chce \u017cy\u0107 i zachowywa\u0107 si\u0119 jak typowa nigeryjska kobieta. Paul postanawia zdoby\u0107 serce Karine. Organizuje niespodziank\u0119.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647338400","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"100","name":"RELIGIA","color":"#bfe1bf","channels":[{"id":"1633","hide":0,"name":"TV Trwam","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1633.gif","epg_progname":"Papie\u017c Polak do rodak\u00f3w: Homilia podczas mszy \u015bwi\u0119tej z okazji konsekracji Sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach, 17 sierpnia 2002 r.. program religijny.\nVIII Pielgrzymka \u015bw. Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny pod has\u0142em: &quot;B\u00f3g bogaty w mi\u0142osierdzie&quot;.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100}]}]},{"id":"94","name":"DZIECI","color":"#ebb68d","channels":[{"id":"1504","hide":0,"name":"CBeebies","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1504.gif","epg_progname":"Tomek i przyjaciele . Thomas and Friends, s21e16. Serial Animowany.\nKolejna seria przyg\u00f3d niebieskiej lokomotywy o imieniu Tomek i jej wiernych przyjaci\u00f3\u0142.","epg_start":"1647332700","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1870","hide":0,"name":"Boomerang","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1870.gif","epg_progname":"Mush-Mush i Grzybaszki: Korowy\u015bcig z Besti\u0105. serial animowany.\nPrzygody mieszka\u0144c\u00f3w le\u015bnego miasteczka Grzyboton. Ma\u0142y Mush-Mush odwa\u017cnie przemierza przestrze\u0144 lasu, spotykaj\u0105c r\u00f3\u017cnych jej mieszka\u0144c\u00f3w. Towarzyszk\u0105 zabaw le\u015bnego stworka jest radosna Lilit.","epg_start":"1647331860","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1873","hide":0,"name":"Polsat JimJam","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1873.gif","epg_progname":"Tropiciele zagadek. Serial Animowany.\nKotek Wafel, jego m\u0142odsza siostra Dziunia i robak D\u0142ugi rozwi\u0105zuj\u0105 interesuj\u0105ce zagadki. Do kogo nale\u017cy zagubiony klucz, sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142a w Po\u015bpiechowie egzotyczna papuga, kto zni\u00f3s\u0142 porzucone jajko - to tylko nieliczne z pyta\u0144, na kt\u00f3re odpowiedz\u0105 dociekliwi bohaterowie. Mali widzowie wraz z nimi szukaj\u0105 prawid\u0142owych rozwi\u0105za\u0144, tworz\u0105c zwi\u0105zki przyczynowo-skutkowe, ucz\u0105c si\u0119 wyci\u0105gania wniosk\u00f3w i logicznego my\u015blenia. Wielbicielom \u0142amig\u0142\u00f3wek i tajemniczych zdarze\u0144 przeszkadzaj\u0105 niesforne \u015bwinki Pigul i Pagul. Serial powsta\u0142 w oparciu o znane na ca\u0142ym \u015bwiecie ksi\u0105\u017ceczki dla dzieci Richarda Scarry'ego.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1687","hide":0,"name":"Disney XD","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1687.gif","epg_progname":"Greenowie w wielkim mie\u015bcie (24). serial animowany.\nRodzina Cricketa Greena przeprowadza si\u0119 ze wsi do wielkiego miasta. Ich pr\u00f3by dostosowania si\u0119 do nowej sytuacji dostarcz\u0105 wielu \u015bmiesznych sytuacji.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1531","hide":0,"name":"Disney Channel","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1531.gif","epg_progname":"Blog na cztery \u0142apy 2 (24). serial dla m\u0142odzie\u017cy.\nTyler i Avery s\u0105 przybranym rodze\u0144stwem. W ich domu pojawia si\u0119 m\u00f3wi\u0105cy pies, Stan. Zwierzak zaczyna prowadzi\u0107 bloga o swojej rodzinie.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1768","hide":0,"name":"Disney Junior","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1768.gif","epg_progname":"Klub przyjaci\u00f3\u0142 Myszki Miki. serial animowany.\nMyszka Mickey z przyjaci\u00f3\u0142mi rozwi\u0105zuje zagadki za pomoc\u0105 r\u00f3\u017cnych sztuczek.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1525","hide":0,"name":"MiniMini","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1525.gif","epg_progname":"Summer i Todd - Na s\u0142onecznej farmie (12). serial animowany.\nSzop Todd i kr\u00f3liczek Summer wiod\u0105 szcz\u0119\u015bliwe \u017cycie na farmie. On jest pracowity i rezolutny, ona - pomys\u0142owa i radosna. Zawsze mog\u0105 liczy\u0107 na przyjaci\u00f3\u0142. W ich gospodarstwie rosn\u0105 r\u00f3\u017cnorakie ro\u015bliny.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"2560","ts":0},{"rate":"2560","ts":1},{"rate":"2560","ts":2},{"rate":"2560","ts":3},{"rate":"2560","ts":6},{"rate":"2560","ts":7},{"rate":"2560","ts":8},{"rate":"2560","ts":9},{"rate":"2560","ts":10},{"rate":"2560","ts":11},{"rate":"2560","ts":12},{"rate":"2560","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1513","hide":0,"name":"Nick Jr.","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1513.gif","epg_progname":"Barbapapa - szcz\u0119\u015bliwa rodzinka: Bajkowa sztafeta \/ \u015awiat Barbarzd\u0105c\u00f3w. Barbapapa & Family, s01e20. Serial Animowany.\nNowa seria przyg\u00f3d sympatycznych, plastycznych stwork\u00f3w - Barbapapy i jego bliskich. Pierwowzorem produkcji jest seria francuskich ksi\u0105\u017ceczek dla dzieci opublikowanych w latach 70. XX w. autorstwa Annette Tison i Talusa Taylora. Barbapapa stanowi nawi\u0105zanie do francuskiej nazwy waty cukrowej (barbe a papa). G\u0142owa rodziny jest r\u00f3\u017cow\u0105, zaokr\u0105glon\u0105 postaci\u0105, a jego towarzyszka Barbamama - czarn\u0105, gruszkowat\u0105 istot\u0105. Maj\u0105 siedmioro kolorowych dzieci, kt\u00f3re zasadzili, poniewa\u017c Barbapapy wyrastaj\u0105 z ziemi jak ro\u015bliny.","epg_start":"1647332100","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"3000","ts":0},{"rate":"3000","ts":1},{"rate":"3000","ts":2},{"rate":"3000","ts":3},{"rate":"3000","ts":6},{"rate":"3000","ts":7},{"rate":"3000","ts":8},{"rate":"3000","ts":9},{"rate":"3000","ts":10},{"rate":"3000","ts":11},{"rate":"3000","ts":12},{"rate":"3000","ts":100},{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"1000","ts":0},{"rate":"1000","ts":1},{"rate":"1000","ts":2},{"rate":"1000","ts":3},{"rate":"1000","ts":6},{"rate":"1000","ts":7},{"rate":"1000","ts":8},{"rate":"1000","ts":9},{"rate":"1000","ts":10},{"rate":"1000","ts":11},{"rate":"1000","ts":12},{"rate":"1000","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1756","hide":0,"name":"Nickelodeon","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1756.gif","epg_progname":"SpongeBob Kanciastoporty 8: Zostacje Patryka\/Pasa\u017cer na gap\u0119 (160). serial animowany.\nG\u0105bka SpongeBob Kanciastoporty mieszka na dnie Oceanu, a pracuje w podwodnej restauracji. Chce zosta\u0107 najlepszym w Oceanie kucharzem.","epg_start":"1647332700","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1729","hide":0,"name":"Puls 2","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1729.gif","epg_progname":"Tomek i przyjaciele: Wielki \u015bwiat! Wielkie przygody! 23: Diesel \u015bwieci (12). serial animowany.\nTomek i jego oddani przyjaciele podr\u00f3\u017cuj\u0105 po \u015bwiecie i prze\u017cywaj\u0105 niesamowite przygody z nowo poznanymi maszynami.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647333900","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1792","hide":0,"name":"teleTOON+","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1792.gif","epg_progname":"Gadaj\u0105cy Tom i przyjaciele . Talking Tom and Friends, s05e24. Serial Animowany.\nKolejna seria przyg\u00f3d niezwyk\u0142ego kota. Jest komputerowym geniuszem obdarzonym ogromnym poczuciem humoru. W d\u0105\u017ceniu do celu pomagaj\u0105 mu przyjaciele. W\u015br\u00f3d nich jest wschodz\u0105ca gwiazda muzyki pop Angela, w kt\u00f3rej Tom si\u0119 podkochuje, oraz jego najlepszy kumpel - inteligentny pies Ben. Do paczki nale\u017c\u0105 te\u017c jego wsp\u00f3\u0142lokator Hank oraz z\u0142o\u015bliwy Ginger. Razem prze\u017cywaj\u0105 niesamowite przygody, a przede wszystkim dobrze si\u0119 bawi\u0105.","epg_start":"1647332700","epg_end":"1647333600","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1744","hide":0,"name":"TVP-ABC","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1744.gif","epg_progname":"S\u0142o\u0144 Benjamin: Wyprawa na Morze Arktyczne (45). serial animowany.\nBenjamin i Otto przewo\u017c\u0105 zwierz\u0119ta na p\u00f3\u0142noc, gdzie znajduje si\u0119 nowy cyrk. Pod\u0105\u017caj\u0105 za nimi z\u0142odzieje, Niunek i Dziuniek. Ukradli map\u0119 s\u0142onia, my\u015bl\u0105c, \u017ce wskazuje ona miejsce ukrycia skarbu.","epg_start":"1647330900","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1912","hide":0,"name":"4fun Kids","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1912.gif","epg_progname":"Ucz\u0119 si\u0119 angielskiego z 4FUN KIDS. Program Edukacyjny.\nDzi\u0119ki skocznym i weso\u0142ym piosenkom najm\u0142odsi widzowie nie tylko \u015bwietnie si\u0119 bawi\u0105, ale tak\u017ce ucz\u0105 si\u0119 angielskiego przez zabaw\u0119 w towarzystwie animowanych postaci.","epg_start":"1647331200","epg_end":"1647334800","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]},{"id":"1984","hide":0,"name":"Cartoon Network","is_video":"1","have_archive":"1","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1984.gif","epg_progname":"Niesamowity \u015bwiat Gumballa 6: S\u0105siad (1031). serial animowany.\nPrzygody niebieskiego kota, mieszka\u0144ca ameryka\u0144skiego miasteczka Elmore. Nastoletni Gumball Watterson cz\u0119sto p\u0142ata figle swoim bliskim. Towarzysz\u0105 mu m.in. siostra Gumballa i kr\u00f3liczka Anais.","epg_start":"1647332400","epg_end":"1647333000","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0},{"rate":"1500","ts":1},{"rate":"1500","ts":2},{"rate":"1500","ts":3},{"rate":"1500","ts":6},{"rate":"1500","ts":7},{"rate":"1500","ts":8},{"rate":"1500","ts":9},{"rate":"1500","ts":10},{"rate":"1500","ts":11},{"rate":"1500","ts":12},{"rate":"1500","ts":100},{"rate":"900","ts":0},{"rate":"900","ts":1},{"rate":"900","ts":2},{"rate":"900","ts":3},{"rate":"900","ts":6},{"rate":"900","ts":7},{"rate":"900","ts":8},{"rate":"900","ts":9},{"rate":"900","ts":10},{"rate":"900","ts":11},{"rate":"900","ts":12},{"rate":"900","ts":100}]}]},{"id":"97","name":"RADIO","color":"#ffd370","channels":[{"id":"1627","hide":0,"name":"Radio Jasna G\u00f3ra","is_video":"0","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1627.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0}]},{"id":"1624","hide":0,"name":"Radio Jedynka","is_video":"0","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1624.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0}]},{"id":"1639","hide":0,"name":"Radio Maryja","is_video":"0","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1639.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0}]},{"id":"1621","hide":0,"name":"Radio Tok FM","is_video":"0","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1621.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0}]},{"id":"1615","hide":0,"name":"Radio Zet","is_video":"0","have_archive":"0","icon":"\/dune\/polbox\/images_v3\/1615.gif","stream_params":[{"rate":"1500","ts":0}]}]}],"messages":0,"servertime":1647332981}




























{"type":"last","total":4123,"count":30,"page":1,"rows":[{"id":"22226","dt_modify":"2022-03-11 00:00:00","dt_create":"2022-03-11 00:00:00","name":"Mog\u0119 ci\u0119 zniszczy\u0107 (Sezon 1)","name_orig":"I May Destroy You (Season 1)","description":"M\u0142oda kobieta pr\u00f3buje posk\u0142ada\u0107 swoje \u017cycie na nowo, po tym jak odkrywa wydarzenia pewnej nocy.","viewed":"118","year":"2020","rate_imdb":"8.1000","rate_kinopoisk":"7.4000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA, Wielka Brytania","director":"Sam Miller","scenario":"Michaela Coel","actors":"Michaela Coel, Weruche Opia, Paapa Essiedu","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/I_May_Destroy_You_S01\/I_May_Destroy_You_S01-177499.png","genre_str":"Serial, Dramat"},{"id":"22228","dt_modify":"2022-03-11 00:00:00","dt_create":"2022-03-11 00:00:00","name":"Kamikaze (Sezon 1)","name_orig":"Kamikaze (Season 1)","description":"\u017bycie Julie jest idealne \u2013 ma kochaj\u0105c\u0105 rodzin\u0119, wspania\u0142ych przyjaci\u00f3\u0142 i mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy. Jednak zaraz po swoich 18. urodzinach otrzymuje wiadomo\u015b\u0107, kt\u00f3ra na zawsze odmienia jej \u017cycie.","viewed":"101","year":"2021","rate_imdb":"6.4000","rate_kinopoisk":"5.5000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Dania","director":"Kaspar Munk","scenario":"Johanne Algren","actors":"Marie Reuther, Aleksandr Kuznetsov, Johan Rheborg","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Kamikaze_S01\/Kamikaze_S01-177553.png","genre_str":"Serial, Dramat, Thriller"},{"id":"22231","dt_modify":"2022-03-11 00:00:00","dt_create":"2022-03-11 00:00:00","name":"Kung Fu (Sezon 1)","name_orig":"Kung Fu (Season 1)","description":"M\u0142oda Amerykanka chi\u0144skiego pochodzenia wykorzystuje umiej\u0119tno\u015bci sztuk walki do zwalczania przest\u0119pczo\u015bci i korupcji, by chroni\u0107 swoj\u0105 rodzinn\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107.","viewed":"194","year":"2021","rate_imdb":"5.4000","rate_kinopoisk":"4.7000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Joe Menendez","scenario":"Christina M. Kim","actors":"Olivia Liang, Kheng Hua Tan, Eddie Liu","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Kung_Fu_S01\/Kung_Fu_S01-177595.png","genre_str":"Serial, Dramat, Przygodowy, Kino Akcji"},{"id":"22199","dt_modify":"2022-03-09 00:00:00","dt_create":"2022-03-09 00:00:00","name":"Komediantki (Sezon 1)","name_orig":"Hacks (Season 1)","description":"Legendarna diwa z Las Vegas, Deborah Vance, pragnie pozyska\u0107 m\u0142odsz\u0105 widowni\u0119. W tym celu jej agent zatrudnia Av\u0119, m\u0142od\u0105 i zdoln\u0105 asystentk\u0119, dla kt\u00f3rej kobieta zaczyna by\u0107 mentork\u0105.","viewed":"57","year":"2021","rate_imdb":"8.2000","rate_kinopoisk":"7.3000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Lucia Aniello","scenario":"Lucia Aniello","actors":"Jean Smart, Hannah Einbinder, Carl Clemons-Hopkins","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Hacks_S01\/Hacks_S01-176935.png","genre_str":"Komedia, Serial, Dramat"},{"id":"22205","dt_modify":"2022-03-09 00:00:00","dt_create":"2022-03-09 00:00:00","name":"Peacemaker (Sezon 1)","name_orig":"Peacemaker (Season 1)","description":"Historia superbohatera, kt\u00f3ry oddany jest idei niesienia pokoju na \u015bwiecie do tego stopnia, \u017ce got\u00f3w jest w tym celu zabi\u0107 ka\u017cdego.","viewed":"93","year":"2022","rate_imdb":"8.5000","rate_kinopoisk":"7.9000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"James Gunn","scenario":"James Gunn","actors":"John Cena, Danielle Brooks, Freddie Stroma","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Peacemaker_S01\/Peacemaker_S01-177046.png","genre_str":"Komedia, Serial, Przygodowy, Kino Akcji"},{"id":"22207","dt_modify":"2022-03-09 00:00:00","dt_create":"2022-03-09 00:00:00","name":"Uk\u0142adanka (Sezon 1)","name_orig":"Pieces of Her (Season 1)","description":"Po brutalnym ataku w ma\u0142ym miasteczku, ujawniaj\u0105cym ukryte zagro\u017cenie i mroczne sekrety, m\u0142oda kobieta \u0142\u0105czy w ca\u0142o\u015b\u0107 elementy z tajemniczej przesz\u0142o\u015bci swojej matki.","viewed":"140","year":"2022","rate_imdb":"6.4000","rate_kinopoisk":"5.6000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Minkie Spiro","scenario":"Charlotte Stoudt","actors":"Toni Collette, Bella Heathcote, Jessica Barden","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Pieces_of_Her_S01\/Pieces_of_Her_S01-177088.png","genre_str":"Serial, Dramat, Fantastyczny, Kryminalny"},{"id":"22222","dt_modify":"2022-03-09 00:00:00","dt_create":"2022-03-09 00:00:00","name":"Z\u0142ote \u017cycie (Sezon 1-3)","name_orig":"Arany\u00e9let (Season 1-3)","description":"Skorumpowany biznesmen pr\u00f3buje poradzi\u0107 sobie z narastaj\u0105cymi problemami rodzinnymi, prawnymi i finansowymi.","viewed":"81","year":"2015","rate_imdb":"8.8000","rate_kinopoisk":"7.3000","rate_mpaa":"0.0000","country":"W\u0119gry","director":"Zsombor Dyga","scenario":"Istv\u00e1n Tasn\u00e1di","actors":"Szabolcs Thur\u00f3czy, Eszter \u00d3nodi, Ren\u00e1t\u00f3 Olasz","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Aranyelet_S0103\/Aranyelet_S0103-177448.png","genre_str":"Serial, Dramat, Kino Akcji, Kryminalny"},{"id":"22223","dt_modify":"2022-03-09 00:00:00","dt_create":"2022-03-09 00:00:00","name":"Dexter: New Blood (Sezon 1)","name_orig":"Dexter: New Blood (Season 1)","description":"Dexter przenosi si\u0119 z Miami do ma\u0142ego miasteczka w stanie Nowy Jork. Pewnego dnia, mimo zmienionej to\u017csamo\u015bci, odnajduje go tam niespodziewany go\u015b\u0107.","viewed":"249","year":"2021","rate_imdb":"8.3000","rate_kinopoisk":"7.7000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Marcos Siega","scenario":"Alexandra Franklin","actors":"Michael C. Hall, Jack Alcott, Julia Jones","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Dexter_New_Blood_S01\/Dexter_New_Blood_S01-177451.png","genre_str":"Serial, Dramat, Fantastyczny, Kryminalny"},{"id":"22030","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Czarna owca","name_orig":"Black Sheep","description":"Fajt\u0142apowaty brat kandydata na gubernatora psuje mu wizerunek. Polityk postanawia wys\u0142a\u0107 cz\u0142onka rodziny jak najdalej od cywilizacji.","viewed":"900","year":"1996","rate_imdb":"6.3000","rate_kinopoisk":"5.9000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Penelope Spheeris","scenario":"Fred Wolf","actors":"Chris Farley, David Spade, Tim Matheson","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Black_Sheep_1996\/Black_Sheep_1996-174274.png","genre_str":"Komedia"},

{"id":"22031","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Czarny blues","name_orig":"Mo' Better Blues","description":"Historia muzyka jazzowego Bleeka Gilliama, kt\u00f3ry gra w swoim zespole na tr\u0105bce. Jest bardzo wymagaj\u0105cy. Nie idzie na \u017cadne kompromisy. Ca\u0142e dotychczasowe \u017cycie podporz\u0105dkowa\u0142 jednemu celowi. Za wszelk\u0105 cen\u0119 chce osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces. Poza wszystkim muzyk\u0119 kocha tak mocno, \u017ce nawet pi\u0119kne kobiety pojawiaj\u0105ce si\u0119 w jego \u017cyciu stawia na drugim planie. Film Spike'a Lee to nie tylko film jazzowy. \"Mo' Better Blues\" jest te\u017c ho\u0142dem z\u0142o\u017conym kulturze afroameryka\u0144skiej, o kt\u00f3rej niecz\u0119sto m\u00f3wi si\u0119 w kinematografii.","viewed":"61","year":"1990","rate_imdb":"6.6000","rate_kinopoisk":"7.5000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Spike Lee","scenario":"Spike Lee","actors":"Denzel Washington, Spike Lee, Wesley Snipes","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Mo_Better_Blues_1990\/Mo_Better_Blues_1990-174295.png","genre_str":"Melodramat, Dramat, Muzyczny"},



{"id":"22108","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Catwoman: Hunted","name_orig":"Catwoman: Hunted","description":"Catwoman, czyli Selina Kyle, nie ma \u017cadnych skrupu\u0142\u00f3w, by zaryzykowa\u0107 swoje dziewi\u0119\u0107 \u017cy\u0107, gdy nagrod\u0105 jest najcenniejszy na \u015bwiecie szmaragd. Ale gdy Batwoman i Interpol wchodz\u0105 jej w drodze, jej niewinna zabawa zamienia si\u0119 w prawdziwe polowanie. T\u0119 gr\u0119 w kotka i myszk\u0119 jeszcze bardziej komplikuje \u015bwiatowej klasy przest\u0119pca, Leviathan, kt\u00f3ry tak\u017ce jest zainteresowany cennym kamieniem.","viewed":"261","year":"2022","rate_imdb":"5.5000","rate_kinopoisk":"4.9000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Shinsuke Terasawa","scenario":"Greg Weisman","actors":"Stephanie Beatriz, Kelly Hu, Lauren Cohan","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Catwoman_Hunted_2022\/Catwoman_Hunted_2022-175606.png","genre_str":"Animowany, Kino Akcji, Kryminalny"},



{"id":"22112","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"De uskyldige","name_orig":"De uskyldige","description":"W pewne jasne lato, gdy doro\u015bli nie patrz\u0105, grupa dzieci odkrywa ciemno\u015b\u0107 i mrok.","viewed":"286","year":"2021","rate_imdb":"7.0000","rate_kinopoisk":"6.1000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Dania, Finlandia, Francja, Norwegia, Szwecja, USA","director":"Eskil Vogt","scenario":"Eskil Vogt","actors":"Rakel Lenora Fl\u00f8ttum, Alva Brynsmo Ramstad, Sam Ashraf","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/De_uskyldige_2021\/De_uskyldige_2021-175669.png","genre_str":"Dramat, Horror, Fantastyczny"},{"id":"22114","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Ch\u0142opiec z chmur","name_orig":"Donne-moi des ailes","description":"Opowie\u015b\u0107 o niezwyk\u0142ej przyja\u017ani, wielkiej odwadze i przygodzie, kt\u00f3ra odmieni \u017cycie pewnego ch\u0142opca i jego skrzydlatych przyjaci\u00f3\u0142.","viewed":"255","year":"2019","rate_imdb":"7.3000","rate_kinopoisk":"7.0000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Francja","director":"Nicolas Vanier","scenario":"Nicolas Vanier","actors":"Jean-Paul Rouve, M\u00e9lanie Doutey, Louis Vazquez","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Donne_moi_des_ailes_2019\/Donne_moi_des_ailes_2019-175690.png","genre_str":"Dramat, Przygodowy, Familijny"},{"id":"22120","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Dom Gucci","name_orig":"House of Gucci","description":"Historia Patrizii Reggiani, by\u0142ej \u017cony Maurizio Gucciego, kt\u00f3ra planowa\u0142a zabi\u0107 swojego m\u0119\u017ca, wnuka znanego projektanta mody Guccio Gucci.","viewed":"1937","year":"2021","rate_imdb":"6.7000","rate_kinopoisk":"6.7000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Ridley Scott","scenario":"Becky Johnston","actors":"Lady Gaga, Adam Driver, Al Pacino","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/House_of_Gucci_2021\/House_of_Gucci_2021-175753.png","genre_str":"Dramat, Kryminalny"},{"id":"22121","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Wilk, lew i ja","name_orig":"Le loup et le lion","description":"Alma postanawia wr\u00f3ci\u0107 do krainy swojego dzieci\u0144stwa \u2013 jest to otoczony pi\u0119knym lasem stary dom po\u0142o\u017cony na malowniczej wyspie po\u015brodku jeziora w dzikich ost\u0119pach Kanady. Kiedy by\u0142a ma\u0142a, wychowywa\u0142a si\u0119 tu ze swoim dziadkiem, kt\u00f3ry uczy\u0142 j\u0105 o przyrodzie i \u017cyciu w zgodzie z natur\u0105. Wkr\u00f3tce dziewczyna natrafia na dw\u00f3jk\u0119 niezwyk\u0142ych nieznajomych \u2013 ma\u0142ego wilczka i urocze lwi\u0105tko. Pierwszy ze zwierzak\u00f3w to szczeniak zaprzyja\u017anionej z dziadkiem Almy wilczycy, a drugi to cudem uratowane z katastrofy lotniczej zwierz\u0105tko przeznaczone na cyrkow\u0105 aren\u0119. Stworzenia staj\u0105 si\u0119 nieroz\u0142\u0105czne i zachowuj\u0105 jak rodze\u0144stwo. Alma zabiera je do domu i zostaje ich opiekunk\u0105, patrz\u0105c jak z ka\u017cdym dniem si\u0119 oswajaj\u0105 i coraz lepiej sobie radz\u0105 z otaczaj\u0105cym \u015bwiatem. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce zwierzaki s\u0105 poszukiwane i na trop Almy wpadaj\u0105 le\u015bni stra\u017cnicy. Czy dziewczyna b\u0119dzie mog\u0142a liczy\u0107 na pomoc swoich najbli\u017cszych? Czu uda si\u0119 ocali\u0107 niezwyk\u0142\u0105 przyja\u017a\u0144 i nie dopu\u015bci\u0107 do roz\u0142\u0105ki troskliwej opiekunki i jej podopiecznych? To pocz\u0105tek najwi\u0119kszej przygody ich \u017cycia!","viewed":"508","year":"2021","rate_imdb":"6.1000","rate_kinopoisk":"6.7000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Francja, Kanada","director":"Gilles de Maistre","scenario":"Gilles de Maistre","actors":"Molly Kunz, Graham Greene, Charlie Carrick","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Le_loup_et_le_lion_2021\/Le_loup_et_le_lion_2021-175774.png","genre_str":"Familijny"},{"id":"22124","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Paranormal Activity: Bliscy krewni","name_orig":"Paranormal Activity: Next of Kin","description":"Margot udaje si\u0119 do odosobnionej spo\u0142eczno\u015bci Amisz\u00f3w w nadzieii na poznanie swoich korzeni oraz historii matki, kt\u00f3ra porzuci\u0142a j\u0105 tu\u017c po narodzinach.","viewed":"534","year":"2021","rate_imdb":"5.2000","rate_kinopoisk":"5.1000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"William Eubank","scenario":"Christopher Landon","actors":"Emily Bader, Roland Buck III, Dan Lippert","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Paranormal_Activity_Next_of_Kin_2021\/Paranormal_Activity_Next_of_Kin_2021-175795.png","genre_str":"Thriller, Horror, Fantastyczny"},{"id":"22127","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"King's Man: Pierwsza misja","name_orig":"The King's Man","description":"Najgorsi tyrani i zbrodniarze w historii spiskuj\u0105, by wywo\u0142a\u0107 wojn\u0119, kt\u00f3rej ofiar\u0105 padn\u0105 miliony ludzi. Tylko jeden cz\u0142owiek mo\u017ce ich powstrzyma\u0107, o ile zd\u0105\u017cy\u2026 Oto opowie\u015b\u0107 o pierwszej na \u015bwiecie niezale\u017cnej, dzia\u0142aj\u0105cej w pe\u0142nej tajemnicy agencji wywiadowczej.","viewed":"1509","year":"2021","rate_imdb":"6.4000","rate_kinopoisk":"6.2000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Matthew Vaughn","scenario":"Matthew Vaughn","actors":"Djimon Hounsou, Ralph Fiennes, Shaun McKee","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/The_Kings_Man_2021\/The_Kings_Man_2021-175837.png","genre_str":"Thriller, Przygodowy, Kino Akcji"},{"id":"22129","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Tom Medina","name_orig":"Tom Medina","description":"S\u0105d dla nieletnich wysy\u0142a Toma Medin\u0119 do Camargue, regionu na g\u0142\u0119bokim po\u0142udniu Francji, pod opiek\u0119 Ulysse'a, cz\u0142owieka o dobrym sercu, \u017cyj\u0105cego w zgodzie z natur\u0105. Nawiedzany przez wizje, zafascynowany bykami i ko\u0144mi, Tom zostaje praktykantem pod kierunkiem Ulysse'a. Rezygnuje z kradzie\u017cy, jest g\u0142odny wiedzy i chce si\u0119 zmieni\u0107. Buntuje si\u0119 przeciwko wrogo\u015bci, z kt\u00f3r\u0105 si\u0119 spotyka i ci\u0105gle walczy ze swoim przeznaczeniem. A\u017c jego \u015bcie\u017cka krzy\u017cuje si\u0119 ze \u015bcie\u017ck\u0105 Suzanne.","viewed":"135","year":"2021","rate_imdb":"6.7000","rate_kinopoisk":"6.1000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Francja, Szwajcaria","director":"Tony Gatlif","scenario":"Tony Gatlif","actors":"David Murgia, Slimane Dazi, Karoline Rose Sun","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Tom_Medina_2021\/Tom_Medina_2021-175858.png","genre_str":"Dramat"},{"id":"22138","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Nie zabijaj mnie","name_orig":"Non mi uccidere","description":"Mirta umiera wraz ze swoim ch\u0142opakiem z powodu przedawkowania narkotyk\u00f3w. Wraca do \u017cycia sama, w pe\u0142nym przemocy \u015bwiecie, o kt\u00f3rego istnieniu nie mia\u0142a poj\u0119cia.","viewed":"180","year":"2021","rate_imdb":"4.2000","rate_kinopoisk":"3.6000","rate_mpaa":"0.0000","country":"W\u0142ochy","director":"Andrea De Sica","scenario":"Andrea De Sica","actors":"Alice Pagani, Rocco Fasano, Silvia Calderoni","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Non_mi_uccidere_2021\/Non_mi_uccidere_2021-176059.png","genre_str":"Melodramat, Horror, Fantastyczny"},{"id":"22141","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Shortcut","name_orig":"Shortcut","description":"Pi\u0119ciu uczni\u00f3w zostaje uwi\u0119zionych w szkolnym autobusie, po tym gdy tajemniczy stw\u00f3r blokuje drog\u0119.","viewed":"142","year":"2020","rate_imdb":"4.0000","rate_kinopoisk":"4.4000","rate_mpaa":"0.0000","country":"W\u0142ochy","director":"Alessio Liguori","scenario":"Daniele Cosci","actors":"Jack Kane, Zander Emlano, Zak Sutcliffe","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Shortcut_2020\/Shortcut_2020-176062.png","genre_str":"Przygodowy, Horror, Fantastyczny"},{"id":"22144","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Gdy by\u0142e\u015b daleko","name_orig":"The Road Dance","description":"M\u0142oda dziewczyna mieszka w ma\u0142ej wiosce na Hybrydach Zewn\u0119trznych tu\u017c przed I Wojn\u0105 \u015awiatow\u0105. Jej \u017cycie ulega dramatycznej zmianie, gdy spotyka j\u0105 straszliwa tragedia.","viewed":"301","year":"2021","rate_imdb":"8.3000","rate_kinopoisk":"6.9000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Wielka Brytania","director":"Richie Adams","scenario":"Richie Adams","actors":"David Brooks, Felicity Keenan, Hermione Corfield","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/The_Road_Dance_2021\/The_Road_Dance_2021-176083.png","genre_str":"Dramat"},{"id":"22147","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Miasto wykl\u0119tych","name_orig":"Hinterland","description":"Koszmar I wojny \u015bwiatowej sta\u0142 si\u0119 oficjalnie zamkni\u0119tym rozdzia\u0142em w historii Europy, ale echa konfliktu nie tylko nie s\u0142abn\u0105, lecz wr\u0119cz nasilaj\u0105 si\u0119 wraz z powrotem \u017co\u0142nierzy do dom\u00f3w, w kt\u00f3rych nie b\u0119d\u0105 potrafili si\u0119 ju\u017c nigdy odnale\u017a\u0107. Jednym z nich jest Peter Perg, weteran wojny i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 rosyjskich oboz\u00f3w, kt\u00f3ry przybywa wraz z wyko\u0144czonymi fizycznie i psychicznie kolegami do Wiednia. M\u0119\u017cczy\u017ani, wrogo przyj\u0119ci w mie\u015bcie, kt\u00f3re nazywali niegdy\u015b swym domem, obserwuj\u0105 z niedowierzaniem, jak bardzo zmieni\u0142 si\u0119 dawny klejnot w koronie monarchii austro-w\u0119gierskiej. Peter u\u015bwiadamia sobie, \u017ce powr\u00f3t do \u017cycia, kt\u00f3re pami\u0119ta, nie jest i nie b\u0119dzie ju\u017c mo\u017cliwy. Pr\u00f3buj\u0105c znale\u017a\u0107 dla siebie jakie\u015b miejsce w tym \u015bwiecie gorej\u0105cych ran i nieprzerobionych traum, trafia przypadkiem do zespo\u0142u zajmuj\u0105cego si\u0119 tropieniem wyj\u0105tkowo bestialskiego seryjnego mordercy, kt\u00f3ry, jak si\u0119 okazuje, pozbawia \u017cycia g\u0142\u00f3wnie weteran\u00f3w I wojny \u015bwiatowej\u2026","viewed":"271","year":"2021","rate_imdb":"6.5000","rate_kinopoisk":"5.2000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Austria, Luksemburg","director":"Stefan Ruzowitzky","scenario":"Stefan Ruzowitzky","actors":"Murathan Muslu, Liv Lisa Fries, Marc Limpach","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Hinterland_2021\/Hinterland_2021-176104.png","genre_str":"Dramat, Historyczny, Kryminalny"},{"id":"21986","dt_modify":"2022-03-07 00:00:00","dt_create":"2022-03-07 00:00:00","name":"Bob i Carol i Ted i Alice","name_orig":"Bob & Carol & Ted & Alice","description":"Re\u017cyser film\u00f3w dokumentalnych Bob Saunders (Robert Culp) wraz z \u017con\u0105 Carol (Natalie Wood) udaje si\u0119 - na potrzeby swojego najnowszego filmu dokumentalnego - na eksperymentaln\u0105 terapi\u0119 grupow\u0105. Tuz po powrocie do Los Angeles, ju\u017c jako zupe\u0142nie \"nowi ludzie\" pr\u00f3buj\u0105 przekona\u0107 i nauczy\u0107 par\u0119 swoich najbli\u017cszych przyjaci\u00f3\u0142 (Dyan Cannon i Elliot Gould) g\u0142\u00f3wnej zasady terapii - nie ukrywania swoich prawdziwych uczu\u0107. Przyj\u0119cie takiej zasady powoduje w \u017cyciu codziennym kilka zaskakuj\u0105cych, \u015bmiesznych i nieoczekiwanych zdarze\u0144.","viewed":"45","year":"1969","rate_imdb":"6.8000","rate_kinopoisk":"6.6000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Paul Mazursky","scenario":"Paul Mazursky","actors":"Natalie Wood, Robert Culp, Elliott Gould","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Bob_Carol_Ted_Alice_1969\/Bob_Carol_Ted_Alice_1969-173791.png","genre_str":"Komedia, Melodramat, Dramat"},{"id":"22154","dt_modify":"2022-03-04 00:00:00","dt_create":"2022-03-04 00:00:00","name":"Furioza (Sezon 1)","name_orig":"Furioza (Sezon 1)","description":"Dawid, dawny pseudokibic, powraca do kibicowskiego p\u00f3\u0142\u015bwiatka jako wtyczka Dzikiej, kiedy\u015b kumpeli z chuliga\u0144skiej ferajny, a obecnie policjantki. Je\u015bli nie b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z glinami, jego brat, herszt kiboli, na lata trafi za kratki.","viewed":"2604","year":"2022","rate_imdb":"7.3000","rate_kinopoisk":"7.0000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Polska","director":"Cyprian T. Olencki","scenario":"Cyprian T. Olencki","actors":"Mateusz Banasiuk, Weronika Ksiazkiewicz, Mateusz Damiecki","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Furioza_S01\/Furioza_S01-176230.png","genre_str":"Serial, Kryminalny"},{"id":"22156","dt_modify":"2022-03-04 00:00:00","dt_create":"2022-03-04 00:00:00","name":"Si\u0142y Kosmiczne (Sezon 1-2)","name_orig":"Space Force (Season 1-2)","description":"Serial komediowy o ludziach, kt\u00f3rzy dostali zadanie stworzenia sz\u00f3stej formacji armii USA - Si\u0142 Kosmicznych.","viewed":"309","year":"2020","rate_imdb":"6.7000","rate_kinopoisk":"6.2000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"Ken Kwapis","scenario":"Steve Carell","actors":"Steve Carell, John Malkovich, Ben Schwartz","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Space_Force_S0102\/Space_Force_S0102-176326.png","genre_str":"Komedia, Serial"},{"id":"22159","dt_modify":"2022-03-04 00:00:00","dt_create":"2022-03-04 00:00:00","name":"Wierno\u015b\u0107 (Sezon 1)","name_orig":"Fedelt\u00e0 (Season 1)","description":"Z pozoru szcz\u0119\u015bliwe ma\u0142\u017ce\u0144stwo zaczyna si\u0119 rozpada\u0107, gdy wierno\u015b\u0107 m\u0119\u017ca zostaje podana w w\u0105tpliwo\u015b\u0107, a ma\u0142\u017conkowie staj\u0105 w obliczu r\u00f3\u017cnych pokus.","viewed":"401","year":"2022","rate_imdb":"6.4000","rate_kinopoisk":"6.4000","rate_mpaa":"0.0000","country":"W\u0142ochy","director":"Stefano Cipani","scenario":"Elisa Amoruso","actors":"Lucrezia Guidone, Michele Riondino, Carolina Sala","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Fedelta_S01\/Fedelta_S01-176329.png","genre_str":"Melodramat, Serial, Dramat"},{"id":"22162","dt_modify":"2022-03-04 00:00:00","dt_create":"2022-03-04 00:00:00","name":"Wrobieni: Zagadka sycylijskiego morderstwa (Sezon 1)","name_orig":"Incastrati (Season 1)","description":"Dw\u00f3ch pechowych technik\u00f3w telewizyjnych natrafia na miejsce zbrodni. Wszelkie dzia\u0142ania, by nie sta\u0107 si\u0119 podejrzanymi, wp\u0119dzaj\u0105 ich w coraz wi\u0119ksze k\u0142opoty.","viewed":"219","year":"2022","rate_imdb":"6.8000","rate_kinopoisk":"6.5000","rate_mpaa":"0.0000","country":"W\u0142ochy","director":"Salvatore Ficarra","scenario":"Leonardo Fasoli","actors":"Salvatore Ficarra, Valentino Picone, Anna Favella","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/Incastrati_S01\/Incastrati_S01-176365.png","genre_str":"Komedia, Serial, Kryminalny"},{"id":"22163","dt_modify":"2022-03-04 00:00:00","dt_create":"2022-03-04 00:00:00","name":"Podejrzane (Sezon 1)","name_orig":"The Unusual Suspects (Season 1)","description":"Zamo\u017cne przedmie\u015bcia Sidney. Podczas ekstrawaganckiego przyj\u0119cia w willi Roxanne Waters znika naszyjnik wart miliony dolar\u00f3w. Szok i konsternacja. Bogaczki oraz ich s\u0142u\u017c\u0105ce - wszystkie mog\u0105 by\u0107 podejrzane. Na jaw wychodz\u0105 grzeszki socjety, ale krzepnie te\u017c kobieca solidarno\u015b\u0107, cenniejsza ni\u017c diamenty, o kt\u00f3rych Marilyn Monroe \u015bpiewa\u0142a, \u017ce s\u0105 najlepszymi przyjaci\u00f3\u0142mi dziewczyny.","viewed":"219","year":"2021","rate_imdb":"6.8000","rate_kinopoisk":"6.0000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Australia","director":"Natalie Bailey","scenario":"Jessica Redenbach","actors":"Miranda Otto, Aina Dumlao, Lena Cruz","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/The_Unusual_Suspects_S01\/The_Unusual_Suspects_S01-176401.png","genre_str":"Komedia, Serial, Dramat, Fantastyczny"},{"id":"22148","dt_modify":"2022-03-02 00:00:00","dt_create":"2022-03-02 00:00:00","name":"Przygody Kubusia Puchatka","name_orig":"The Many Adventures of Winnie the Pooh","description":"Klasyczna animacja Walta Disneya, inspirowana doskonale znan\u0105 wszystkim dzieciom od lat 1 do 100 ksi\u0105\u017ck\u0105 A. A. Milne'a. Ten pe\u0142nometra\u017cowy film o\u017cywia \u015bwiat mieszka\u0144c\u00f3w Stuwiekowego Lasu - Kubusia Puchatka, kt\u00f3ry wiecznie ma ochot\u0119 na ma\u0142e co nieco, Prosiaczka, rozbrykanego Tygryska, melancholijnego K\u0142apouchego, Krzysia i wielu, wielu innych. W kolejnych rozdzia\u0142ach historii misia o bardzo ma\u0142ym rozumku zatytu\u0142owanych: \"Kubu\u015b Puchatek i miododajne drzewo\", \"Wiatrodzie\u0144 Kubusia Puchatka\", \"Kubu\u015b Puchatek i rozbrykany Tygrys\", przekonasz si\u0119 dlaczego jest on tak lubiany na ca\u0142ym \u015bwiecie. Przy\u0142\u0105cz si\u0119 do przemi\u0142ej gromadki i we\u017a udzia\u0142 w ich weso\u0142ych przygodach, dzi\u0119ki kt\u00f3rym poznasz si\u0142\u0119 prawdziwej przyja\u017ani, a przede wszystkim o\u017cywisz swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119.","viewed":"213","year":"1977","rate_imdb":"7.5000","rate_kinopoisk":"7.8000","rate_mpaa":"0.0000","country":"USA","director":"John Lounsbery","scenario":"Larry Clemmons","actors":"Sebastian Cabot, Junius Matthews, Barbara Luddy","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/The_Many_Adventures_of_Winnie_the_Pooh_1977\/The_Many_Adventures_of_Winnie_the_Pooh_1977-176125.png","genre_str":"Komedia, Animowany, Przygodowy"},{"id":"22151","dt_modify":"2022-03-02 00:00:00","dt_create":"2022-03-02 00:00:00","name":"Tygrys i przyjaciele","name_orig":"The Tigger Movie","description":"Disnejowska wersja przyg\u00f3d bohater\u00f3w powie\u015bci Milne'a. Wymy\u015bli\u0142a je i spisa\u0142a Jun Falkenstein. G\u0142\u00f3wny bohater - Tygrys - zaczyna si\u0119 czu\u0107 samotny w Stumilowym Lesie, mimo \u017ce ma tu wielu wiernych przyjaci\u00f3\u0142. Tygrys jest przekonany, \u017ce gdzie\u015b w okolicy musz\u0105 \u017cy\u0107 podobne do niego pasiaste stworzenia i szczerze t\u0119skni za ich towarzystwem.","viewed":"103","year":"2000","rate_imdb":"6.3000","rate_kinopoisk":"7.3000","rate_mpaa":"0.0000","country":"Japonia, USA","director":"Jun Falkenstein","scenario":"Jun Falkenstein","actors":"Jim Cummings, Nikita Hopkins, Ken Sansom","studio":"0","holder":"0","awards":"0","budget":"0","rate_blood":"0","rate_violence":"0","rate_obsence":"0","rate_porn":"0","rate_horror":"0","pass_protect":"false","vis":"on","video_data":[{"format":"tv","nums":0},{"format":"dvd","nums":0}],"poster":"\/v10\/The_Tigger_Movie_2000\/The_Tigger_Movie_2000-176146.png","genre_str":"Komedia, Animowany, Przygodowy"}],"messages":0,"servertime":1647514568}